圖片還原龍哥被砍過程

閱

龍哥邊有咁高

閱乜撚

懷念的圓桌武士